问:这个软件怎么用?
答:....看帮助吧....

问:不是说词库是10万词条么,为什么我导入到智能陈桥只显示是3万多?
答:显示的3万多词汇是智能陈桥没有的词组.实际上你已经获得了这个词库的全部词组.打几个词,试试就知道了.

哪些输入法可以扩充词库?
答:有很多的.好点的输入法几乎都可以导入.这拼音加加,智能陈桥,紫光拼音....
有些输入法限制用户词库,用WINDOWS的输入法编辑器做的输入法,词库总体积是65535条,无法完全导入我的词库.

我习惯智能ABC,它可以导入这个词库么?
答:ABC输入法不具备词库导入功能.如果真的想提高自己的打字效率和速度,花点时间下载个拼音加加,再导入我的词库就可以了.

问:WINDOWS的"输入法编辑器"为什么导入失败?
答:这个"输入法编辑器"词库导入最多是65535条,我的词库太大了.也许WINxp的"输入法编辑器"可以导入更多的词组,不过我没试过.

问:词库是怎么做出来的?一个一个词组手工输入的么?
答:我从未为<中文词库素材>专门进行过手工词组输入,这样效率太低.过词库的制作方法在http://digest.tencent.com/70387370/

问:紫光输入法导入词库导致程序没有响应啊?
答:把词库拆分成一万个词汇量左右的小词库,依次导入即可.或者换个输入法,用拼音加加.紫光并不是什么好用的输入法,舍弃它,没错的.

问:词库导入等待时间这么长啊?
答:拼音加加词库导入速度最快,瞬间即可完成,你为什么不用?

问:我用五笔,会不会导致大量重码?
答:会.不过要看你的用法了.聊天写作,词汇量大了好,影响不大.文稿录入的话,重码多了,对工作效率影响非常大.

问:这个软件真的可以提高打字速度和效率么?
答:和我在网上聊聊QQ70387370,你就知道了.即使是专业的打字员,不看文稿,聊天的时候,不一定有我快.

问:升级有点慢啊?
答:一个人做,是很慢,我需要我的用户协助.如果你找出了该词库所没有的词组,可以把词组通过QQ70387370发送给我.输入一个词按一次回车,最少要5个词组以上,以减轻我的工作量.我收集到的词库足够大的时候,就可以升级了.